致元朗國新議員 唔該dq條17億奈何橋

區議會要做下野。

一定要啊 屌佢老母

一條濕鳩橋都頂到兩架F22或者十架F16咁貴

如果真係起，相信日日都會同佢裝修

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

推，17億真係on9，之前起個機場都係千幾億，乜撚嘢天橋咁把炮呀

好似區議過左無得否決,否決要留係立會做

721立即調查

唔應該dq 應該招標 睇下有冇人可以平價搞掂

到時就證明到上界係貪污

一定要

其實係 如果最後1憶起到個件事影響仲大 but睇實際需求 起橋對環境破壞係不可逆轉

橋 同 721
立刻做

條橋你唔好話dq唔到

Push

錯。係改番正常個budget,
再由泛黃經濟圈組成嘅工程公司拎嚟做

得中科一間

不如元朗國直接買8架F16+crew算啦

直接dq奈何橋

就中科囉，佢沙中線單野開始已經屌緊政府

鄉黑僭建開丁屋，一定開左好多承辦商圍標，到時中標後不停超支先難搞

改革區議會 不要重覆2003年錯
找數 光復區會

推

人哋做判頭咋